近排呼吸好似好困難［！！！］

近排呼吸好似好困難

求解答

開抽濕機睇下會唔會好啲

有無專業人士可以詳細解釋下

可能係武漢肺炎

唔會咁好彩既

香港濕氣太重，真心，唔好嚇自己，慢慢唞氣！

Panic attack
你將病徵對號入座已經好明顯係壓力太大

屌你老母去驗啦

樓主 我都係咁 好似吸唔夠氣咁 （唔係呼吸因難）之後就覺暈

我都覺得係 濕氣重

我呢排都係,持續左成個月，有試會輕微肺痛，有時會覺得左邊肺好似塞住左咁吸唔到氣，但以前都有試過，同埋番工會成有有油煙，關唔關環境空氣唔流通吸得多油煙事？

但我依家完全無壓力喎

我支持英國返黎